[721 斷水電] 水務處水足入一入黎 30秒CUT全村水方法?

聽講有人話要斷班牛屎佬水電
我好驚有人快速開關水掣
你地知地D喉幾十年

快速開關果個Water hammer effect 會唔會整爆成條喉
一爆就全村無水
我係入面住 好驚無水
無電都仲可以忍下
無水真係變左臭格

唔知你地會唔會有果邊D水路圖
睇返D年份同方向
我好想同村入面班人保護果堆水掣
求求你地POST出黎

十八鄉連儂牆準備上線啦!

星期六 元朗

推啦

d 水喉咁舊會唔會有鉛水

P

如果有水記抄錶巴打知佢地d錶喺邊都有得玩

幫佢地返返去原始村落開井啦仆街

簽咗都要廣傳
我唔捨得何君堯去美國
大家快聯署留底佢全家

唔需要 只要一張CAD 圖
會有齊流水方向 條喉年份 同幾粗
D掣一搵就見
好多高井本身有條EXTENSION KEY
拆左佢出黎已經係一支VALUE KEY

佢地關水掣都要用一分鐘慢慢關
如果有人快速關唔知會點
d喉又咁舊

留明

推

cut 水
cut 電
cut 光纖
拆祠堂

唔好搞我條村
我一定唔會放過你地

失常？不如搞到各大政府部門同警署斷水斷電好唔好？
搞村民做乜鳩？

有無巴打有最update 既圖
我想保護d水掣
d食水咸水爆哂 我地真係變左屎村

巴打你漏左最重要嘅南邊圍

邊有,幫佢地做壓力測試之喎,如果爆左既話咪姐係證明要維修囉

有張圖 可以淨係cut一間屋都得

咁佢地搞屯元天平民做乜鳩？
以牙還牙

諗諗下，搞渠會唔會易d？
只要開到個污水井蓋落返d英泥塞咗條垌
發夢諗咋

擔心自己村d水管太舊

住得入面既邊個敢返屋企??
敢返屋企既 九成佢地自己人

其實好簡單
唔洗知水圖
見到有井寫住WSD就關左佢就得
一定唔止一個制
但記得帶key去關

你要有咁多英泥
但可以搵垃圾

push

我係元朗居民，我唔排除報警 但係報警唔知有冇人理呢

唔知喉路可能搞到第二個

過左咁多年真係要檢查下啲喉有冇異常
支持

依個一定要推

水圖有年份同水流
水流錯爆到自己人
新pe喉 唔會爆 爆左後面果d舊既又係搞到自己人
同埋有分入水出水
斷錯其他
唔關事既人都好慘

即係用同樣的流氓邏輯：著得黑衫點會唔係去遊行搞事？打得！
係咪咁？

元朗7.27 大家真係要小心 分析+戰略（上環件事都不能忘）

可以幫手出水路圖
發夢會去水記做野
有無詳細少少，要咩位置嘅圖？

林鄭政府搞緊全港市民，你唔去禮賓府cut佢水電搞佢先？

同你推

宜家又唔係亂打人
不過如阻條路影響到全港人
政府搞你 你咪封政府囉
點解要封路
流氓邏輯咁

宜家係黑社會亂打人 要搞到佢地驚
先唔敢再出黎打人

Pushhhh

一打24小時熱線電話好快有人去整返好。

私家喉 政府就無權去維修，要用户自行安排維修

成日聽人講關水制 其實水制係邊？

成個元朗咸食水圖
到時電話開CAD 慢慢搵

大家一齊保講村民既水錶呀

水記有24 整水組
但係爆到九彩咁
我怕我條村水浸

行人路上面 有水務署標示既蓋下

water hammer absorbor
就係為咗防止個effect 而安裝

水足

要搞清楚，係元朗有人打人，打人者唔一定係元朗人！
可以起底針對要對付的人，針對元朗黑警，而唔係因為件事元朗發生，就入去元朗搞人！

周圍都係 你自己屋都有十個
大掣係地下
寫wsd 既蓋
藍色係咸(s)
紅色係食水(F)

上邊叫你留tg

但事實係D水管幾十年
唔整佢都有會間中爆

支持，智取第一步

玩還玩 千奇咪虛報火警 人地要訓教 認真

P牌仔😂👍🏻

放火又話唔好會燒死人, 而加cut 下電cut 下水就唔得? 入去光復當行街呀?
一定要為受傷害流血既人報以此仇!
cut 水電係最低合理做法囉

城市包圍農村

巴打小心俾人mon post 捉到
告你不誠實使用電腦

多謝p牌推po, 話我地知你地驚

千奇唔好搞水

你cut 佢水
佢搵屎尿嚟撥返你

R痕
咁不如查佢有無偷食水 潛建 仲好

反對搞人個水掣

出面公家喉換左新喉唔易爆

村喉太舊欠保養谷一谷就爆，好在有樓主保護咋

收人樓常用

［membe-r] ID: NIKOLAGOGOGO[/membe-r]

又係呢招？
有人反就係正確？
咁撚勁！點解唔去禮賓府cut林鄭水電呀！答我啦！

唔洗做水記都有水路圖
以為做水記porject大判
公司圖組果邊齊晒全港水路圖
不過係咪最update又另一回事

逆向思考大法

咁撚正確！
唔去cut的各大警署水電？

公開工程既話可以上政府網搵到CAD 圖

聽聞通入村既水比人加左料

Geoinfo map有冇？

聽講有得買圖

推爆條水喉

要有地界果個閘制，啲咁舊既閘制，要有專用工具匙先開到，千其唔好搞，因為太舊，一搞隻閘就會跌左落去上唔返黎，真係好撚大鑊的

咁你個日又沖出村搞事？ 你係條村自己玩無人理你地咁多年 你自己沖左出黎我地唯有塞返你入去

多謝繼續推po, 你班圍村仔自以為好惡，收錢乜都敢做，即係政府既爪牙，斬斷左我地好做好多，唔只要打你地，仲要打到你地痛到入骨，打到你地係其他村面前抬唔起頭

答左你未傻仔

水喉佬有料

推，一定要做

屌你地 我保護元朗 村民有責!

你唔好on99咁啦 甩P啦 屌你老母

倒石屎入去佢地個村出去大路既汚水井，全村倒灌

唔好嘥水啦，啲水馬已經嘥咗好多水
光纖好玩啲

要入信拎record plan
入信拎圖唔洗錢
但好似唔係任何人都拎得

警察都遲成個鐘，水記咪又遲幾日囉
再幫佢幾日爆一次

咁咪頂住囉，唔好太快收皮
等村民自發拎你班仆街出黎祭旗

巴打點解你講野咁曲好似
不過點講都好 你真唔真村民都救唔到條村 你估好地地會有咁多人想入元朗

講真牛屎佬未怕過囉

唔夠麻煩
衣食住行，娛樂次要

1200、900、600 閘制先會影響成個幾十萬人

150閘制大約影響成條村一萬幾千人

其實好多非原居民唔關事住緊

推到有圖

聽你講就一定係傻仔！玩得開心！

要搬啦，得個條圍村咩

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

仲有人問點解搞村民
成條村都係白衫啊屌佢老母
冇份打代表唔係幫兇？

唔好搞到人地水渠同屎渠調轉啊

如果你知我住元朗邊條村
我肯定你地唔夠膽攪

唔好推喇吓

唔會，呢d開關只係d水走黎走去
同埋應該什製埋係地下
我覺理谷水個邊玩起
谷到佢爆唔開卑氣

唔知佢地有冇塞渠幫手檢查下咋

元朗單野我都勁嬲，但係村中住有其他無參與暴襲嘅村民，我地咁做同佢地無差別打人有咩野分別？！所以唔好！

呢樣好難喎

727 反警黑

驚了

咁d英泥都可以用黎埴左個水閘制既姐
唔夠埴架話淨係封key位都好呀

你唔想727有事咪自己去遊行話牛屎佬不代表我囉
唔好唔記得你有份比租班牛屎佬過人世架

唔好再講 諗一諗到高潮

淨化元朗

試過返工條喉水壓是大時細之後震爆左條銅喉，藏地D.I.喉就唔知得唔得

利申：水喉佬

PUSH

Push

其實元朗一定要攪，唔好再被人帶風向

係 有時跟有時唔跟

污染食水犯法嫁。

講就易呀CHING

推，有冇人有？ 應該有方法查？ 水喉政府整

我係真心愛港既

好怕無得洗臭閪

上

想借刀，唔好開名唔該

分別？

又無人危胎 亦無45人受傷爆頭

唔好？記者叫唔好 乘客叫唔好 大人小朋友叫唔好

最後呢 你地做得 就預左有咩後果

d 水唔知乾唔乾淨呢

其實燒村既意思係唔係一齊帶d香燭冥強去幫佢地祖墳同祠堂燒 祭一祭祖？
不過我帶既係連儂紙同林奠特別版

潛建一定有，之前林鄭做發展局有攪D村屋僭建，最後不了了之

啱啊，差佬都有好人

團村仔開始驚
果晚幾錢一個?

望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

記得confirm email

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

係睇條牛屎佬幾撚驚

古代戰爭棄村之前

會係井底做啲乜野

可以參考下

你搞公家喉冇用，就算比你玩爛個掣，其實開皮掘喉換掣，快既半日慢既都係一日既事。唔好睇少水記外判呢方面既行動力。

係 差佬都有好人 唔好衝
村入面都有好人 唔好去
721西鐵里面都有壞人 唔好唔打

井水好飲

🤪

給予住户五星級的末日體驗
親，記得比個好評

留明學野

以前有套戲叫富貴黃金屋

間屋畀人掉轉左屎渠同食水渠

做工程既巴絲打
有ac既可以試下係XPMS到搵圖
Search WSD既XP
搵返附近既XP
入面一定有圖
咁就唔洗入信都拎到
或者現場附近水記有無擺陣？
有既拎份野出黎影相
或者抄個Plan ID上XPMS拎個清晰既softcopy

現實無可能

搞水冇乜用, 水務署反應好快, 如果係緊急爆水好快會黎到處理
利申: call過, 當然如果水記罷工或按章工作就另作別論

727當日不要單獨前往。建議至少五至六個人一同出發，人越多越好。齊上齊落。不熟悉元朗的朋友，先聯絡熟悉地區情況的朋友，一同出發。

周一所見，元朗區絕大部份的商店都關門休市，此情形周末或會重演，就地補給或會相當困難。請自備一整日的乾糧和食水。

唔撚洗講啦,呢個時候唔撚再同你班仆街講道理

斷佢老母水電，要佢飲佢哋老母臭閪水

發夢見到

有道理
火燒全村有傷亡
傷及無辜亦唔好
搞到佢地無日安寧

發夢見到

包庇鄉黑恐襲既

光復香港時代革命香港建國

幫佢地重整樓價

我有圖，點分享會穩陣啲？

地政總署個website有份地圖
上面有好多野睇
例如睇下自己屋企附近啲水啲渠呀係點走

短期搞到佢地雞毛鴨血等佢地內哄
長期要搞鳩佢地個丁權令佢地消失

由蝻亞刀手變圍村刀手，蝻亞既走狗

無人敢租
做生意嗰啲
比人日日投訴
呀公吹雞邊有錢
個仆街無錢叫做野睬你都傻

光復香港

你老母個閪仲好搞

識人住村但唔係果d 原村民
不過講黎都冇人聽，好彩唔係我住

屎渠點睇

禍必及妻兒

整完新喉,
舊喉接駁位好快跟住爆
你見水記平時馬路緊急維修完
通常附近會爆多次

圍村咁多黑社會
咁暴力
如果我係租緊嗰度
我立即退租
如果係買
我立即賤價賣左佢
住到命都無點算

搵到個皇家井就gg

夏天，為大地帶黎雨水。疏導雨水，需要暢通嘅渠道。但當遇到隨處拋棄嘅垃圾、建築廢料同油污，淤塞嘅渠道就會為我哋帶黎煩惱。

水記手足表示 全港都無圖 有圖都信唔過

中聯辦策劃恐怖襲擊

左上

pish

[緊急][721後]香港未來目標 &升級行動

希望大家睇完一起來討論下未來行動

市區市民表示支持

政府表示要節約用水！為環保出一分力！

咁有無幫手報料

又咪東江水

巴打好波

富貴黃金屋

有政府巴打可以上lands GIH 3.0
我之前都係咁拜託個政府fd用呢個check 野
可以睇晒WSD 既所有FW main, SW main, Control Valve Location

加油手足

Tg gp有人想搵樓主
留個tg比人聯絡下
另外提提你要小心資料
未知佢人定鬼

地理資訊地圖
環境
渠務及沙井

點解你唔同村既人講叫佢地自首？

到時見到入村水就扑爆佢 村d喉好舊好易爆
利申：水喉佬

屌你老母
住同一條村 唔見你出嚟阻止？
段估都唔會打同村人
唔見你出嚟保護其他人？

助紂為虐
全部同我仆街死

咪呀 水壓咁大 碎片連水壓飛出嚟真係

香港人都打香港人啦
果日如果係西鐵站著黑衫應該照打，邊分到係唔係住緊村

屌你唔好整塞人地啊

分支左入屋果d主喉

記得帶手套

牛屎佬啲屎好臭

加料等佢十年唔飲得水既話要去邊加？

why not both

撐

有冇人準備屎尿
我覺得呢d先最嘔心

頂唔住都要準備臭蛋是基本

留你TG俾我

屎尿
臭蛋
墨汁

其實唔洗燒咁激烈

屎尿臭蛋 已經可以有排玩
而且安全 唔會傷到人 夏天又一大陣臭味

呢個啱呀, 爆開有條路, 除非佢地底喉成條換, 如果唔係就......

諗下祠堂 祖墳一陣臭味

真係嗰條村應該都收到風

曲推

推
唔好浪費食水

光復香港 時代革命

呢度有個水喉工程招緊人

【新大白象】一齊規劃 明日元朗

邊條村？

放心啦，你地實要還架喎

cut都唔該搵清楚要cut邊啲村，只係cut啲老村
元朗有好多地產商起嘅村，全部屋都好新
係外來人搬嚟 唔係住村屋就係黑社會 好多人都會發夢
利申 住元朗新起嘅村屋 次次都有發夢

我就唔撚信你如果係同村
擺明識你會照打

同埋佢係地膽 熟路
你屋企隔離有人俾人打
你見死不救？
我唔見有村民出嚟幫手救人走WOR

見死不救 同 助紂為虐有咩分別？

打人嗰時唔見你出嚟割席
宜家驚報復又割席 話唔關你事呀？
無咁便宜呀
屌你老母

BS撚

無地掣圖 唯有見掣就關哂佢

想講嘅係 啲村民唔會認到啲外人基本上佢有佢住 原居民有原居民自己住 啲咩分豬肉呀果啲佢地都冇份 唔通佢地咁都要冒住比人打埋一份嘅風險出嚟咩 個個好似勇武派咁勇武咩大佬呀 你估佢地有錢唔想住私樓咩 係冇錢先要住又遠又多蚊又雜嘅圍村咋不過講事實連登仔唔會聽

呢把就得

西鐵見人打人咁勁
唔飲水都得啦
出去飲血補身

我自己就幾寸掣都咁樣開

好多話驚影響到該區其他市民....屌，你地知唔知住緊個區其實都變相支助緊黑社會事業架，由小巴到街邊鋪仔，以至地產，好多都係佢地架，依家開地圖炮就係想少的人住個區，可以有效減佢地收入。就算搬唔走，你都要知個問題根源係源至班黑社會。

中國政權動用恐怖份子、黑社會去無差別攻擊平民、孕婦、老人。

【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

都係個句 叫村長交人出黎我地咪知邊個做 咪唔搞咁多囉 佢扮得沉默就預咗啦

可以的話又唔好斷水咁折墮
交換淡水咸水
或者將水渠同屎渠調轉算啦

之前咁撚尻串
依家勇武+智取就收你地班仆街皮
你跪低食屎啦 仆街

陶洋達講得啱, 而家攻守互換,
我哋 be water, 佢哋 cut water

地底水喉點會有CROWN 制俾你扭架?

個D 地底GATE VALVE 要有條 KEY 先可以開關到, 又有石屎Cover 住, 點爆?
同埋大街通常行雙頭水, 最少要截左兩邊先得

同意呀

所以希望其他巴打唔好再話咩同村都有人係無辜

唔好玩火，搞到唔關事果d巴打。不要民意逆轉。

我唔係住元朗，你係5毛？講野方法都唔似義士！727啲村出事一定係你攪出來的。

屌你老母依個時勢仲關心啲乜9民意

三峽大壩都變形...

點搞

18 鄉咁多條村wor
當日佢地都係靠條紅色手帶相認

我識果個一家大細唔係原住民，有大肚婆，仲有個1 歲b，不過你地中意話住條村抵死我都冇咩所謂，所以我都話好彩我唔係住係村屋， 怪就怪佢地當時唔知貪平定點買/租村屋咁撚鳩啦，anyway 我都叫左佢地一家暫住第二度先

琴日明明仲有個post 先講搞條村冇用，原住民好多租出去再自己住返市區，明明我見好多正評仲以為連燈仔會睇得明

唉，話就話各有各做，但人力始終有限，走去搞班原住民唔係唔好，但與其效率唔係高(例如你搞一條村，可能真係搞到四分一，可能先係幾十個原住民) ，不如集中d搞佢地d 生意(影響佢地財路) ，或者諗下點令到政府回應5大訴求好過啦。

隨時街喉個閘制係扭唔郁既
同埋無圖對會好難估

鄉村佬應該原始生活, 斷佢水電

你俾我加你

好多高井本身有條EXTENSION KEY
拆左佢出黎已經係一支VALUE KEY

不過渠我認同

正解

俾巴打俾左PDF 寫真我了
J到我流血
只要遮住3點就可以成條村無得打J
果3點都係同一個位
好多高井本身有條EXTENSION KEY
拆左佢出黎已經係一支VALUE KEY

我唔會俾你班仆街熄到我條村水掣既

渠井map from gov geo map

再推

唔洗諗水鎚打唔爆條喉

PISH

唔好呀，人地冇水好慘架，冇得沖涼，臭臭豬架

發夢見到條村冇水冇電冇網絡好慘，租牛屎佬屋既要遷出搵番正常樓，牛屎佬冇租收真係好L慘，心口塊金牌要去溶左佢，要打衛生牌九，咁搞會世界末日架。

有冇水務署嘅巴絲幫手救可憐既村民

我無嘢講

巴打聰明

舊喉唔搞都好易爆
唔爆 最怕有D仆制關左我個掣
再倒英
付近好多地盤
唔知佢地會唔會偷
成班廢青

咁點解你唔叫何君堯自首？

實有啦，養到成班智障出黎

唔 好推

地理資訊地圖嗰個只係去水井污水井, 並不是供水系統, 你只係會搞到佢哋冇得沖廁

多謝大家 已有圖
我地村民朋友會好好保護

呢邊呀

有水壓
石屎冇咁快乾?

文明d咪開關水掣
唔文明咪睇下私家地有冇喉外露

地球先生冇水了

支持停水爆屎渠

D錶前掣呢 日灑雨淋 好易壞嫁 唔好亂咁扭呀 跌閘嫁

我想入紙 關街掣！做維修呀！